救命！隻貓次次7:30叫我起身

每次都好準時7:30叫我起身

但我平時返工都唔係呢個時間起身

最慘係放假都係咁

睡眠質素十分欠佳

有冇咩方法可以教佢

I expect to see a cat photo in this post.

餵完佢再訓得唔得

好幸福
我隻貓話知我訓到幾時

餵完都嘈

你早啲訓就佢

我隻貓6點幾一次 8點幾第二次

吊，佢有時會9點又一次

你教個6點既鬧鐘，叫返佢轉頭

其實唔難
搵過份要7:30起身嘅工就得

六點更奴報到

7：30AM 主子見奴才仲訓緊咁懶唔服侍佢，唔識分莊閒，所以

掉佢出廳瞓

Hello 冇圖？

但佢每次都會同我一齊訓好温暖，唔係好肯掉佢出去

比禾

樓主試下連續一星期叫醒隻貓
等佢感受下被人嘈醒嘅滋味

無錯，依家留係屋企既時間仲要長左 每次見佢偷偷地訓就拍醒佢

毒撚啞佢

佢咁嗲你汁到

我隻5點半吖，點tune都tune唔到

set個鐘永遠都去唔到6點， 佢睇錯鐘就嘈你唔到

我已經習慣左唔理佢

講左咁耐都無圖

當你試過每朝04:30佢係咁玩個碗暗示住佢要食零食嘅時候，你會唔會覺得07:30其實比較幸福？

你唔醒咪得囉

係咁嫁啦⋯⋯ 我個隻5:30就起身屙屎
不知幾好 身體健康 唔叫你個日你就怕

我隻都係咁上下時間
但係淨係會靜靜地坐晌側邊望住我等我起身
喵都唔會喵一聲

一個貓拳打落眼到

養左幾耐？
我個隻一返黎5am開始係咁叫
到依家仲遲過我起身，要叫返佢轉頭

一張圖都冇？

咪係囉，圖都無你話養老虎都得

點令到佢遲左起身？

唔知係咪我屋企得兩個人, 訓左覺就無其他聲音發出
慢慢我地訓佢就開始跟到我地作息時間
好自然tune到同我地一樣

送俾我養就no cat no trouble

你個樣好似唔撚順咁喎
下 係咪唔撚順呀

叫返佢啦, 5.30就起身叫佢, 睇邊個頂唔順

我既5:30AM

試試睡覺前餵他吃飽

冤冤相報何時了

夜晚不停同佢玩

甜蜜的煩惱
有friend話佢隻貓仲會坐上佢塊面度

算喇 主子係要服侍

你平時會唔會0730起身就餵嘢食？

純文字討論？

我係自己6點起身餵佢
佢唔洗叫

我入嚟係想睇貓的